"Haal je spullen, Peter," riep ze, trilend.
"Nee", antwoordde hij en deed alsof hij onverschillig was: "Ik ga niet met je mee, Wendy.” "Ja, Peter."
Nee.
Om te laten zien dat haar vertrek hem onbewogen zou verlaten, sloeg hij over en door de kamer, vrolijk spelend op zijn harteloze pijpen.
Ze moest rennen over hem heen, hoewel het nogal onwaardig was.
